王嘉爾(Jackson Wang)新曲''Faded''搶先收聽

''Faded''MV將會於3月19號釋出 請到時各位手足幫手刷點擊
btw嘎嘎正能到

LIT🔥🔥🔥

Esketit💪

嘉爾哥哥呢首新歌會唔會太能好聽..

實力 才藝 顏值
嘎嘎無一樣唔係完美。。。

我嘎

忍唔住射左精....

我依家準備禁忌 到19號再大爆射嘎嘎

把聲沙啞得黎又帶點男子氣概
好6

勁skr🤙🏻

好666好skr🤙

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

推

6b🤙🏻

賓仔又改返名

舊post黎==